介紹一間日本好味鮨店

真係掂過碌庶

一啲都唔尊重人地個文化

連登冇人食壽司？

又係呢啲大件當好食嘅on9

夾住大大舊魚生黎影相引死人